====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Allongé de chaque côté des rives de Seine , de Notre-Dame à la Concorde , pour monter ensuite à l ' Étoile , atteignant le maximum de sa largeur entre Montmartre au nord et Montparnasse au sud , ce Paris-là , le beau Paris , occupe en surface à peine 25 km2 , moins de 2 % de la superficie totale de l ' agglomération .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

